Tõnnis Roots kaebas, et ollema Jürri Kongas tema käest 1/2 sülda puid lainanud ja nüid ei maksma mitte ärra Jürri Kongas ei salganud sedda mitte, sai mõistus: Jürri Kongas maksab se 1/2 sülda puid ilma aia wiitmata Tõnnis Rootsile tagasi
